點解美國咁失敗？

作為全球科技及醫療的領導者，
中國武漢爆肺炎，
傳去美國，
爆得仲勁過中國？

而且美國人口密度低，
房屋的質素又平又正，
唔似香港及亞州咁密密麻麻，
都控制唔到肺炎大流行？

因為信世衛？因為個總統on9?
因為美國人唔載口罩？

自由豬太多
停工佢地會遊行
又話係普通感冒
禁足又講人權
唔肯停社交
無社交會死

爆得仲勁過中國？?
你數據點得黎

中國唔理人權封埋確診者門口

啲人太親密 又鍾意social 又唔鍾意戴口罩

美國佬崇尚資本主義所以唔想幫你維持最低醫療保障 話會拖低醫療質素喎 咁所以癲佬侵一上臺就係要廢除ObamaCare 目的就係回歸你有錢有病你會冇事 你貧窮無論如何一條死罪嘅世界

啲人掛住反trump

世衛改名改得衰
叫2019冠狀病毒病
早前講過話流感都係冠狀病毒
所以警覺性低

如果世衛叫返做第二代嚴重急性呼吸道綜合症，SARS-2
或者學台灣，叫嚴重特殊傳染性肺炎又好，叫Wuhan Acute Respiratory Syndrome(WARS)都好
甚至叫返新冠肺炎，即係New Coronavirus Pneumonia ，可能都會好好多，警覺性大些

叫咩covid19真係玩人